點解咁多人買上源

咁唔方便 買御半山仲好啦

如果有車都ok ge